一句講晒 唐煙(未央) 定 一同(黃蓉)

正皮：煙b
負皮：同G

可唔可以兩個都

煙B 同G只能活一個

邊到有得CALL同G

咁要桐G, 話晒都幼D

邊度幼啲

唐嫣未央世界第一

屌，糖煙30幾啦，重有傳說話佢報細左幾年
重唔係幼D
不過桐g感覺整容整得好勁，而家大陸既女星同韓國差唔多，個個倒模整出黎

但係你幅圖

我大唐嫣係最靚

勢均力敵 支持煙B

都是G

痴線煙b被拋離

蝗劇導演表示 不用分的那麼細阿

G vs G

未央fanclub入晒未

揀黃蓉嘅人一定未睇過仙劍3 唐嫣正到

TVB買夠大陸劇未

正評

未央無得輸

41/42

好緊。。。。。。。。。湊

煙B又追返上黎

又打和

我桐

一桐呀 名都打錯

公平既 唐嫣都打錯 兩個都錯 打和！！

唔明點解之前孟子義可以贏一桐咁多
今次一桐又領先少少
點睇唐煙都好過孟子義
btw一桐世界第一

食一筒!

屌，投撚錯左呀

好難揀

7點了

睇緊啦

煙b喊了

屌你 都唔同風格 要比未央揾套戲入面個公主比啦

同G贏晒啦 唔使玩啦

反 cup

點反cup法 無輸過

馮盈盈vs吳若希

第一個正評係樓主自己 果時1比0

留多個負皮先
蓉兒

我係女仔都覺得未央好靚

同G未央邊個靚啲？

呃正評

桐子終於贏翻次

未史

未央世界第一

樓豬接唔接受到

煙b輸咁多 未央黨係咪過晒檔去同G嗰邊呀

唔到

煙b 好鍾意佢果套何以笙簫默

桐桐for sure

痴根，未央黨誓與唐嫣共存亡

未央唔係唔靚
仲好正tim

但桐蓉 果種feel 就係唔同

愈輸愈多

G style

未央

未央係靚但係 李一桐世界第一

未央靚好多
臉型輪廓贏晒啦

唐嫣

我揀孟子義

桐B

差20

好快追返啦

未央黨同我入黎撐煙b

未央軍快來支持唐嫣

差18票就追返桐G

唔要兩邊袋都想兩個要哂

算吧啦，狗強

輸了

26

屌你老味黃蓉成個譚杏藍咁嘅撚樣

廿一世紀仲有鬥雞

唐寧1

拉票！！！

一定有人出術
無理由未央會輸

拉票+1

輸17 追緊

G

公雞鬥公雞

算啦 還掂差唔是好多 今次當打和啦

樓豬接受唔到

我用張藝上(英子)應戰

差幾個LV喎

英子屌勝

淨係睇過射鵰，皮已負

屌愈輸愈多 唔玩了 打和

桐桐完勝

桐桐已勝

投一桐個啲唔該睇咗未央先好黎評分

唐煙完勝囉好冇

邊個投桐雞

一桐世界第一

煙鏟們去晒邊

屌你，蓉兒同埋未央都係我嘅

放棄吧

啱呀，未睇過未央就斷定一桐更勝一籌嘅話，對唐嫣好唔公平

一定會反敗為勝

兩個都正
但拍埋應該係未央

桐桐世界第一

差距正在縮小

-22 WO

老母日日追呢套

搵一桐比就預左輸

推

越輸越多wo 樓主

G桐攞晒彩啦

如果射鵰七點播未央八點半播，可能結果會掉返轉

八點播未央 桐G仲邊有人識

淨係射鵰個名都贏錦繡未央幾十條街啦

我都幾肯定無線高層2揀1會放射鵰落830，近年tvb大陸劇除左紀曉嵐係無一套可以同金庸劇匹敵，上套射鵰神鵰係林依晨陳妍希女主角先放喺j5

TVB 就係見到一桐正咁多先放黃金時段JA
如果有多套三生三世同期播， 未央放粵語殘片時段咋

煙b有咩可能輸咁多
3字頭啦

應該係白石麻衣同星野南

三生擺七點都係冇人理

今年公共圖書館最多人借嘅小說就係射鵰

both

負25 追返十幾票

Both !!!

追返上18

糖與G不能兼得

樓主都係收皮吧啦

兩套睇曬都係鐘意一桐多d

負17 差距愈黎愈少

唐嫣gogogo

煙b追到負十

入緊個位數

差5

我桐領先

仲有4票 煙b反勝

我蓉兒又贏

未完場始終唔好慶祝住it ain't t over till it's over

為未央拉票

念慈😍

老雞摺返埋啦

其實未央靚D

一桐＞唐嫣

擺明未央屌打桐蓉

差五票，我大未央必勝

糖糖>>>>>>>>all

未央就快反cap啦

兩隻都係G,

利申：正評左 有少少似山本彩

追緊好緊

319:320

差一票，未央即將反敗為勝

拉票拉票

打和, super

戰況好緊湊

未央差4票

平了

個咩一桐邊撚到靚呀

成個王君馨咁既樣

桐兒落後緊

煙B反CAP

大唐嫣反勝

樓主出黎隻揪

忍辱負重 今日煙B大獲全勝

又cup了

贏左啦

爭咩吖 打和！
SUPER!!

桐兒No1

差成十票

我桐世界第一

完勝

多謝捧場

-14

冰個反CUP冰個話?

同g真係整過容？

絕對冇

整到勁誇喎
一上香港節目就現形

好僧黃蓉

好靚好有氣質

-17， 樓主反CUP到未？

大逆轉

一定係同g

不用分那麼細大家都是支那人

多謝各位支持我女友

樓主呢

你都係

痴撚線真係要屌票呀
有乜未央唔贏

喂你個名 係咪入黎撐我嘅先

上次輸到仆街都追得返 宜家暫時嘅姐

反CUP

個樣好普通, 好悶

呢個真

末史 fans 從來唔會po gif
可能無咩演技, 唔吸引

桐子軍 浦頭

相都已經麻麻，仲gif

老態盡現

一桐

排牙唔齊

拉票
李一桐世界第一

好似40歲咁...

幾時先反cup到

我開始懷疑係連尼住操控戰果

末史串D， 就加一桐
一桐串D，就加末史

咁講又好似係

一桐冇得輸

一同啦屌

李一桐啦 仲駛問

大台愈播射，蓉仔既威力就愈強大

樓主去左邊

一同完勝

傻尻的咩，一桐邊有得輸

攞晒彩啦

蓉仔

你老母就g

正皮左

緊係投我老婆啦

拉票

再次進入個位數拉据戰

煙b

拉票 未央

正撚到

星期六日又到我煙b發力

我鍾意姐姐 唐嫣啦

又係3票

拉票時間又到

差⋯⋯差一票

投左未央

一桐我投嘅

煙B再度反CUP

仙劍奇俠傳 唐嫣

遙遙領先

CUP? 邊撚度CUP

474 : 474

反cup

雞全部都係雞

唐嫣反cup了

冇得輸了

488：488 今舖真係打和了

打和？邊度和啊睇過？

我蓉兒反cup左啦

反cup?

睇真啲

睇多次

輸緊兩票 扁晒咀

輸3票有D無奈

唐嫣加油

一桐都輸 唔撚係掛

樓主睇多次啦

兩隻支那畜

睇多次啦🤔

兩邊都好多人鍾意

反超 好yeah

打和

從來未見過呢d世紀大戰post可以兩邊追得咁貼

蓉兒

好清楚喎

下 有得領養我實要

好耐冇試過咁追post
但係竟然俾我睇住一桐輸

射鵰都未播完 仲有希望

一同輸了

喂勝負已分了

我愛煙B愛我

蓮燈女神
第一名 糖煙 (煙B)
第二名 李一同 (同G)

on9

。。。

未央大勝

我係未央黨黎

睇得好清楚，桐g輸成條街

我宣佈，呢個投票係受ADMIN 操控，唔計

桐桐一直贏緊

照咁計同G今日應該會至少反CUP一次

蓉兒星期一至五播劇加buff先有得反cup
六日係未央大直路

一同咁都有得反cup 我切

雖然我係唐嫣未央粉
但真係唔好咁老定
因為星期一至五的確係一桐嘅強勢時期

星期一我蓉兒就反cup啦！

呢個真 上次煙b輸足成個星期先反CUP

梗係未央，差咁撚遠，你班友咩眼黎

唐嫣正咁多
李一桐依啲普通貨邊有得比

一同仲有fans 投票咩

唔知 上次煙b起碼輸30 宜家都係贏幾十幾票

聽日開始就係桐b嘅天下

講真，連登越黎越無公信力

煙b對腳同聲都屈一同機啦

腳同b一定唔會輸比煙g囉

又講事實出黎

掉轉左英文字喎

無掉轉呀

桐B點會有得輸

李一桐個氣質差唐嫣九條街

第一次望唐嫣直頭覺得驚為天人

瘦到成條柴咁

留名

一同唔瘦

我第一次望唐嫣（未央）直頭覺得此女只應天上有，簡直就係仙女下凡
佢男友羅晉真係好，有仙女做伴侶

BTW,我認為一桐係賣萌，唐嫣係賣氣質
兩者真係好難比，睇下投票者係鍾意可愛定係氣質

我覺得未央裝靚個平時

我屌晒你地咁多個老母 !!
我一桐BB先係世界第一 !!

公道說話

星期一

世界第一G

Push

慘，桐G今日應該會反cup
各位未央粉要加油

同桐桐比簡直自取其辱

下 G桐輸緊

唔好開心得咁早

戰況分析：

1.桐桐太靚招人妒忌，大部分人唔係煙民投正皮純粹妒忌我桐

2.有班盲丙未睇清楚就投

3.未央已經播完，射雕仲未到戲肉，桐桐繼續大把潛力

反cap係遲早架事，想冇咁肉酸就宣布桐桐稍勝算啦

呢位清 言之有理

Gchi克仔

播完都無反CUP

等睇反cup

呢個po唔公平，應該黃蓉正評，未央負評

唐嫣軍要繼續加油

agger

有d盲撚見到一桐咁靚女就正評左

一桐真係好柒又雞味

一桐班fans輸打贏要

差距又大左

負評有cc憤青加持喎 一見大陸演員就負

一桐成條傻閪咁
邊忽似黃藥師個刁蠻千金
搵未央去演黃蓉 仲撚match喇

煙b繼續大勝

傻西雞

煙G 不了

又話星期一至五會反CUP

煙b點會輸